想知自發性一班人聽日可以去邊幫手

自己圍內幾個人聽日黎backup幫手 想知可以去邊個位置同埋有咩幫到手

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

Push

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士